1人幾首最近成日諗起既歌吖 (•ᴗ•)

what you waiting for

韋秀嫻 - 一水隔天涯

唔好搞錯 同首英文撞名

腳趾妹luda支持區去咗邊

另一首
上次開po想討論冇人理

喂薑兄好耐冇見 最近點

完左喇喎

其他g持po都執晒啦

lonely christmas

都重係好忙

Taylor把聲好甜

Last Christmas

single dog

下

應節

好耐冇見swag

只有白癡先至費事帶面具
因為他們不明這些生活的道理

第11首

點解要執

Mr. Lonely

hymn for the missing

鄭君綿、鄭碧影 - 才子佳人

陳寶珠、呂奇 - 金色聖誕夜